{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산 피노키오 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しが不可能となり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用時にウォッシュレット、ヘアアイロン、空気清浄機などの設備をご提供いたします。 駐車場が狭いため、車を利用するお客様は近くの公共駐車場をご利用ください。 特室や準特室にはウォシュレット、ヘアアイロン、空気清浄機だけでなく、パソコンやカップル用の肥大も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセル及び払い戻しが不可能となり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "客室利用時にウォッシュレット、ヘアアイロン、空気清浄機などの設備をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、車を利用するお客様は近くの公共駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "特室や準特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室や準特室にはウォシュレット、ヘアアイロン、空気清浄機だけでなく、パソコンやカップル用の肥大も設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 401
    }
}